玩兩玩又氹返我前夫同我再婚

一開始我逼佢同我結婚。幾年前因為我識左堆男仔，就無再同佢聯絡。依家同晒堆男仔絕交，嗌佢幾聲老公豬，佢又跪晒喺到叫我幫佢含

吹？

閱

gay shit

0/10

我都想含

講緊你呀老公豬

me too

含啦撚樣

係

幾時幫我含

煎你兩巴

交比我

gay

唔幫mk含

死gaylo

關你撚事

我唔係gay, 我係含住擦膠俾人鞭會射性戀